老衲正式宣布，只會承認大宋同大明為華夏合法政權，以後中共框架下既所謂選舉，老衲一律杯葛

支持老衲